[日牌］Neighborhood / Wtaps Staff Sales(2017)

HI FRIENDS:
24/8 ~ 28/8 SILVERCORD EXI.T / HYSAN EXI.T 購物可享有員工優惠 ( NEIGHBORHOOD 及 WTAPS 7折 ), 只要提供本人 staffcode ( 3397 ) 及出示此短訊便可! 貨品包括多款 TEE, JEANS, SWEATER, ACCESSORY等等... 優惠適用於大部分貨品, 詳情請到店內向店員查詢.
EXI.T
地址 : 尖沙咀新港中心LG31
電話 : 2314 2212

地址：銅鑼灣希慎道1號 地庫B1
電話：2895 2303
快手 FORWARD 比大家嘅親朋戚友啦!